{"file_id":"F18","vid":"V603","name":"F_19","var_intrvl":"discrete","var_dcml":"0","var_wgt":null,"var_is_wgt":null,"loc_start_pos":null,"loc_end_pos":null,"loc_width":"1","loc_rec_seg_no":"1","labl":"\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia en los \u00faltimos 12 meses no ha podido recordar lo que sucedi\u00f3 la noche anterior porque hab\u00eda estado bebiendo:","var_imputation":null,"var_security":"El acceso a microdatos y mam-up se considera como de tratamiento especial respecto a la reserva estad\u00edstica por tanto estar\u00e1 sujeto a la reglamentaci\u00f3n que para el efecto defina el comit\u00e9 de aseguramiento de la reserva estad\u00edstica. Resoluci\u00f3n 173 de 2008","var_resp_unit":"Corresponde a la poblaci\u00f3n civil no institucional mayor de 12 a 65 a\u00f1os residente en todo el territorio nacional.","var_analysis_unit":null,"var_qstn_preqtxt":null,"var_qstn_qstnlit":"\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia en los \u00faltimos 12 meses no ha podido recordar lo que sucedi\u00f3 la noche anterior porque hab\u00eda estado bebiendo:\t\n\n1 Nunca\n2 Menos de una vez al mes\n3 Mensualmente\n4 Semanalmente\n5 A diario o casi a diario","var_qstn_postqtxt":null,"var_qstn_ivuinstr":null,"var_universe":"Est\u00e1 constituido por la poblaci\u00f3n de 12 a 65 a\u00f1os de hogares particulares residentes en las cabeceras de las capitales departamentales y en las de los municipios no capitales con 30,000 y m\u00e1s habitantes. Tambi\u00e9n se incluyeron municipios de menor tama\u00f1o que forman parte de las grandes \u00e1reas metropolitanas.","var_universe_clusion":"I","var_sumstat":[{"value":"0","type":"vald","wgtd":null},{"value":"0","type":"invd","wgtd":null}],"var_txt":null,"var_catgry":[{"value":"1","labl":"Nunca","is_missing":null,"stats":[]},{"value":"2","labl":"Menos de una vez al mes","is_missing":null,"stats":[]},{"value":"3","labl":"Mensualmente","is_missing":null,"stats":[]},{"value":"4","labl":"Semanalmente","is_missing":null,"stats":[]},{"value":"5","labl":"A diario o casi a diario","is_missing":null,"stats":[]}],"var_codinstr":null,"var_concept":[],"var_format":{"type":"numeric","schema":"other","category":null,"name":null},"var_notes":null,"var_val_range":{"min":"1","max":"5"},"fid":"F18","sid":"680","survey_idno":"DANE-DIMPE-ENCSPA-2019"}